想收部二手iphone 7 plus 128GB

想放嘅巴打可以TG@AHK1107
或者可以用你部iphone 7 plus 加錢換全新note8

用iphone7plus 128gb
加錢換你部碌8

換個個唔係戇鳩 就係想自殺

有ip7想換ip8

直接trade都唔係補好多姐

iphone 7plus想換note8+$$ pm

TG